差唔多一半唔支持「不合作運動」!

YAHOO民調:
對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？
有差唔多一半人唔支持, 大家快D去

投票

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推

Yahoo藍底
5050
即係 75 25

其實唔洗care 你F5睇下個參加人數 根本任由yahoo改 隨時多左10K

唔俾對家有機會攞黎做文宣!

屌，連登都唔夠打，大家快d投

幫手投 支持「不合作運動」

反對的超過一半, 大家加油